巴打入 幾多歲先開始識諗左 覺得自己以前好on9?

因為啲咩事而識諗

24yo now
未覺

Yo

一直都覺得自己好on9

17歲去左外國，自己住，半年後個人已經即刻唔同哂

每一年都覺

出嚟做野之後 覺得好多野都唔夠人嚟

放左榜之後

18歲

Gpa 0.98!時

入u 見到原來同年或者細個你既人已經咁勁

每隔一段時間，諗返之前都會有咁嘅睇法
例如高中睇返初中
u grad 睇返考AL
升職後睇返初入職

返左個半月工祼辭後

有自信少少啦
諗返以前盞阻住將來既路

Year old

問下

same here 不過遲你一年過

YOYO
24 +1 still young

17歲

就係識諗先唔會覺得自己on9